有朋友屋企人唔見左 各位巴絲幫下手

請廣傳‼️‼️
幫忙留意有冇見過這個婆婆：

衣著外表：👚👖👠
深色衣服，黑色鞋，腰間常揹著黑色腰包。身形非常瘦小，頭髮花白，皮膚白，戴黑色眼鏡，沒有戴錶。

事發：
2016年12月28日約七時離開家中（天水圍天悅邨），然後失去聯絡，電話通但無人接聽。
她原本打算到坑尾村取車（白色面包車），然後行駛至旺角砵蘭街，但她朋友表示未有在旺角見到她，曾致電亦無人接聽。

平日晚上約六時至七時左右，她便會致電家人，七時左右到家，但今日全日沒有音訊。

🚨🚨🚨
如有人見過此人，請儘快聯絡警署，或親屬周燕琳：66072061 /90453825 /94734411。
謝謝！

希望快啲搵番

推

人妻咁快手好感動

推
希望快啲搵返

希望啦

update:
嬤嬤沒有老人痴呆症，只是有點腳傷要拿拐杖走路，平日早上會由坑尾村車場取車(白色面包車)駛到旺角，晚上七時回家。
車牌：UB2234
*車場有紀錄嬤嬤上午9:20左右開車離開，然後連同面包車一同失縱。

推 天寒地涷希望快d搵得返